岩岩放工見到通街都係白色衫 ！

樓豬而家番去換衫 轉頭出黎